返大陸出差，食左個95年嘅𡃁妹.....

果晚循例出去應酬，
平時傾野啲仆街多數都係去夜總會，
點知今次果面班富二代去普通卡拉ok，
仲要6條男人去
心諗仲好，
快快手飲撚完返酒店訓

點知班仆街係有啲辦法，發幾個朋友圈，
就慢慢有人摸上黎，
黎黎下加埋男男女女成三十幾人

玩到中段有條女坐左埋黎，目測26，7歲
都唔理照飲照猜啦，
玩左陣又傾下計，其實都幾好傾，
後尾應該係啲酒上頭全場人醉撚哂

跟住條女唉左落我度訓左，當地朋友就叫我帶佢上房，
其實我都醉到仆街，心諗咁樣得唔得架，
點知佢地幾個朋友夾手夾腳的左我地上房（真夠朋友⋯⋯）

入到房條女就酒醒咁，自己起身飲水，除外套除鞋訓上床訓教，咁呢個時候唔使人教啦，
立即除衫跳上床啪左先算啦

一扑完我地就冇撚左知覺訓著左，
一張開眼已經係朝早......

個腎仲喺唔喺度？

快啦，我除定褲等你

sor ，我等唔到，早洩左

留明

你女神係雞？

文員仔

食人

返大陸？ 你大陸仔黎？ 係去

95年係26歲咩

等等先......

先講下條女背景，等大家唔好誤會，
佢應該屋企有啲錢，喺外國留學過一年，
早年細佬浪跡天涯，差不多行均成個歐洲，
條女都唔係省油的燈，我講好多外國野佢都識，
最最最重要係，
我真係唔知佢有冇仔，朋友圈又唔見有

無圖點討論

冇套？

完

最後想問邊到有得買翻個腎

加速

驗左身未?

more

樓主好快會多左個仔/女

其實之前果晚真係好撚醉

到起身果下啲五感先返返來多少，
我都係第一次咁樣同人上房，
你話唱淫k過夜就唔同，明買明賣

咁兩條肉蟲攬住，佢背住我訓，
突然間覺得有個陌生人同你赤條條咁攬住訓，
個心唔知點樣咁，
又好似唔知點面對佢咁，
扮哂玩家樣？但我鍾意明買明賣，唔想呃虾條
扮情聖咩？可能人地先係玩家，仲覺得你戇狗狗
起身問幾錢？咁就真係隨時比人打都似

如是者諗下又訓下，個頭又痛，諗住起身飲水，
仲懶小心唔整醒佢咁慢慢縮開，
點知完來佢一路都張開眼醒住

咁飲完淡水，都要搵啲野講下架，
咪問下佢今日使唔使返工囉，
點知佢話要返學校寫論文，
跟住我先記得問佢幾大，
跟住佢話「我95 」
我仲戇柒柒咁接佢「哦，那麼小，我82呢 」
跟住個心計一計佢細我幾多先

然後佢問我幾時返去，咁我記得尋晚佢都有問過，
咁我當然好順口話今日走啦⋯⋯

樓主 無圖

唔會啦，幾星期前嘅事，
早個星期先見佢朋友圈話M痛

95年目測25 6歲？

留名

屌平時以為自己打字好快，
一打大段野就柒哂

扯左

愛滋撚 RIP

仲要係大陸嘅

有咩問題

好似馬雲果條細路都係12年目測40+架

20頭已經目測25 6 好老積

出完文先覆啦屌你

快d啦

95年都21 歲啦
目測25 26有咩問題？

外表誤差幾歲好正常
有時去到十幾歲都唔出奇啦

啲廣告咁match 真係幾好睇
咁樣賣廣告先係嫁嘛

無圖

大陸好多QQ女都好易食，代價只係一餐飯加酒店錢。

係啦，
我又柒左啦

之後談話氣氛就好似越來越冷，
個感覺就好似你同同事講起：
「喂，你都鐘意打機架？有冇打lol?」
「我打fps多，有冇玩bf?」
「冇呀⋯⋯」
「........」

然後時間都差唔多了，咁大家起身落樓啦，
一路都有一句沒一句咁，
尷尷尬尬，
去到送佢上的士果下，大家仲回頭交換左個好有禮貌的微笑

去到呢一刻我諗大家都唔會再聯絡，
應該微信佢都唔會覆吧，可能人地只係諗住玩玩啦，
始終我大佢咁多年，
仲要唔知仲有冇機會黎呢個城市....
咁我又按返正常程序，
同啲同事集合返再去傾埋啲工作啦，

點知傾左陣又收到佢嘅微信
「我回到學校了」

醉到仆街你仲會扯得起
利申：直必

屌
唔似雞丫，
我叫咁多雞點會分唔到，雞格會喺扑野前後嘅行為習慣見到，冇得呃的

係呀，醉到細佬都冇哂感覺，
果晚插下又軟下，又了下咀下又硬返咁，
最後都唔知射左去邊
有冇中出到都唔知

有咩行為習慣

咁就出事啦
9個月後準備做爸爸啦

屌係車大笑左出黎

樓主唔係話條女黎左m咩
Btw點解條女唔係雞會咁順攤同你仆
會唔會有內幕
我幾想要都唔會亂同其他男仔啪

見到佢又send msg 過黎，
的確個心係又驚又喜的
但當時同人傾緊正經野，我就覆得好慢，

我一路都唔適應大陸人msg 人嘅習慣，
佢地覺得要即覆，如果唔覆都要講聲有事忙，
或者轉頭再傾，
但係msg嘅工用唔係忙就一陣先覆咩
要傾就打電話啦

慢慢佢越覆越hea，見係咁我都冇再應機了
到左夜晚去到上機果一刻，
我又囉囉戀忍唔住msg佢話走啦
佢都係heahea地咁覆果啲一路平安啦

最後我問佢下次再黎有機會見到佢嗎？
佢話「會的」
仆佢個街真瀟灑

其實我心知冇乜可能發展咩關係架啦，
不過唔知點解返到黎又成日諗起佢，

又成日諗如果我表現得唔係食完就走嘅態度，
而家大家會唔會繼續聯絡呢，
會唔會比人覺得我呃虾條呢？

估唔到幾廿歲人仲有呢啲on9煩惱

利申：有個仔，早幾年老婆跟佬走

唔通又多一個駙馬爺
因為個女生鐘意佢
所以痴住佢甘願俾佢扑

隨身有套是常識吧
仲有扑野之前要求嘅清潔程度
同埋起身著衫果時嘅態度等等....

唔會有咩野內幕吧，
要用美人計都比我老細先啦，
反而佢地果晚冇著落，一人洗左幾千去叫雞，
第二日仲要屌哂鬼話啲女唔得

絲打你幾大先，會唔會而家啲𡃁妹就係咁樣
佢仲要喺外國生活過一年

不如俾自己一個禮拜時間
如果周不時仲會記起佢
就試下去追求佢

冇圖好難傾落去

有無載套
無就三個月後去驗驗啦

巴打鍾意細咁多嘅妹妹仔？我鍾意過大10年嘅男人 個陣成日驚佢覺得我幼稚

大陸朋友 上91搵下見唔見到自己

我19 可能係我傳統 我見有啲fb去左外國讀書都好open

見得一次就鍾意

Fd

我認我衰
我諗起義母系列
你個仔....
你個新妻.....
當你唔係屋企個陣........

你條女 雞黎架

上去屌個西都要放上連登，真係無野好講

其實年齡冇所謂，溝通到就ok，
我前妻細我一年，咪完全溝通唔撚到

咁最後有冇一齊，佢有冇覺得你幼稚丫？
我諗一齊得就預左你幼稚，唔通廿歲人看破紅塵仲唔正常啦

咁咩事先可以放上來講

其實我覺得自己心態好on9
你話愛上左佢咩，我諗應該唔係
但一個女仔無啦啦同你扑左野，
然後好似變左陌路人咁唔再聯絡，
我覺得唔多對路咁，

我應該係想了解佢多啲，同埋想知道佢對呢件事睇法吧？？
但係知道左，我又唔可能做啲咩，
所以話我心態係非常on9的

同你一樣咁樣食過大陸妹，經驗係呢d都係唔好咁上心，你地始終係兩地，俾你地想一齊都見一面好麻煩，遲早都會散，玩玩下就算

我同左大我6年嘅男仔一齊 佢話我成熟識諗 所以無咩問題

大我十年個個係我幾年前識 個陣真係幼稚 所以無簡到我

樓主有感覺係好正常，始終有做過係會有感情，雙方都會有，但過一排唔搵呢種感覺就會散

巴打仲有無keep住搵佢
你咪搵日上去搵佢睇下佢咩反應

幾廿歲仲咁多性幻想

虾你老母

你已經沈了船
完

🛳🛳🛳

巴打們唔使去幼稚園搵啦
如果LIHKG有pm，應該好多人pm你

Sad but true

冇啦，
佢果到要坐幾個鐘機先去到架，仲要返親黎都delay
你預去兩日，隨時三日先返到，邊行得開丫

可能我係想話比佢知，
我唔係想呃蝦條，如果要發展我都可以好認真，
都想知道佢睇法，
但又心知發展的話，結局西鳩梗

笑左出聲

樓主，去驗下身，可能有愛滋

手術好成功，冇疤痕

異地戀最大問題，係兩邊都可以不受限制去玩，如果你係有心去鐘意一個人，不如留俾香港女仔

加甜 plz

點解

依家啲o靚妹成日one nightstand 架喇 放感情落去棧浪費你自己精力 你唔係唔識規矩呀？

試下先啦
你而家要做既唔係考慮咁多野
可能呢一刻你會考慮好多問題
如果你真係嘗試同佢發展
或者呢d問題你發現根本唔係問題
你根本無需去煩惱

你問下你自己
你點解會對佢有感覺?
你有無辦法可以控制好呢種感覺?
如果你唔嘗試去追佢你將來會唔會後悔?

當你將認真放係一段唔健康的關係上，你個結果會好甘下

同意，我上面講都係經歷

上海妹😂😂